90後：參與遊行後

我是一位曾經出來遊行的90後，那天在沙田大會參加集會到9點左右，準備離開，到沙田站閘口突發見到一班拎著盾牌裝備的警察去到閘口右手邊既山口，其間重用好快既速度捉左一個黑衫男子。突然間覺得被人拉哩件事隨時發生係我或我身邊既人身上，覺得好驚，但亦明白到為何那麼多人對警察咁憤怒。明白點解要留守。

好快咁，一班年輕人都開始聚集，堵塞住左邊既出口。

我相信團結就是力量。 其間有人大聲叫‘香港警察’，就會有人和應‘知法犯法’，或者叫‘撤退’，我都好贊同。因為哩個係我地遊行既目的。但叫叫下會有人特登講d侮辱性既說話，我就不太贊同。

請認清遊行示威目的，係五大訴求，唔係為左宣泄情緒。侮辱既說話，有害而無利。 挑起警察既情緒，佢地只會更憤怒造成更大傷害。

令警察覺得內疚先係對佢地最大既殺傷力。
我唔係鬼，唔識任何警察朋友，唔係幫佢地講野，都唔覺得佢地岩！ 係想大家認清目標。

On9 殺人放火金腰帶 點會內疚

你唔會期望一隻狗會有內疚感掛?

90後有你呢D天真撚真係羞家

會內疚嗰班一早內疚咗啦

你甩咗P先算啦

請問你們這樣做對件事有咩用？ 我唔想令更多市民誤解我地，你地認為佢地要早一早做左，咁政府要做都一早做左。你地認為我係p,係天真既發言，你地遊行不也是天真嗎？ 我支持遊行亦會再站出來，但希望是理性既討論唔係講曬粗口人生攻擊。

P牌仔

得㗎喇 明㗎喇
唔該唔好再覆呢個post

哩個係接受唔同意見既平台，唔岩聽請唔好阻止人。

P牌, 得一個post

認真覆下你啦
唔睇其他淨睇你呢句

令警察覺得內疚先係對佢地最大既殺傷力

69到而家成個幾月, 你仲會對呢班人形生物有期望?
佢地打完人有糧出, 你點解會覺得佢地會內疚?

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

其實真狗係有。題外話。

P牌勿回

係我解釋不清楚，不分化不割蓆。
（攻心行動第一波-警員感化令

咁做只係前哨戰，你夠擔勇武，做哩樣對件事會有利多於害。雙管齊下。